呢個藍絲拜金港女想出名 各位幫下佢 thanks

自私到仆街 以為自己每秒幾千萬上落

林佢老母

推！

推爆佢！

雞一個

一睇就知臭雞 大陸樣

7/8個p牌
唔係話歧視你地
但係宜家要將啲有用嘅post推咗上去先
之後再算啦

撚係港女係扮港女既大陸妹

港咩女 支女就支女

自私撚

HK GIRL 🇨🇳

G

咁叻咪自己渣車

幫佢紅

一睇到呢啲就已經

星期日多人行街好正一，第一日落黎香港？

趕住接客呀人地

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

屌佢都費事

黑衫白底底？

圖片由其他人提供既